你當熱是b隊吧 b隊只因牠很怕

似本土 似販民的話 得到注意嗎
其實怕被落選 至放大來演吧
很不安 怎去優雅
世上還讚頌基本法嗎
不去永續 怎麼有話題 讓皇上 做大時事家

樓主借一惜個位